其實咩叫唔好攪前線？櫃桌果班叫大堂禮賓司 都係要有藍卡先做得 歸保安架

同一個部門